坑口北有直升機

請留意。

兩架或以上係坑口，寶琳，同科大方向山頭附近